點解男朋友唔打飛機？

可能以前個男朋友係性慾強果啲 搞到我對男人嘅錯覺都係覺得個個男人成日打飛機想搞野咁 宜家同現任一齊 好似搞到係我好淫咁

打咗你唔知姐

你咁醜樣

屌你啦 二手西比現任
臭g好心你咪撚害人啦

我同佢一齊住左排都未見過佢打

寧願打飛機都唔想掂你個n手西啦

雞 臭雞 死臭雞 落地獄啦

唔通同老母住又要比老母知打飛機咩

射落地下都唔益你